可唔可以整個跳去引用reply嘅feature

有時睇啲引用都唔知邊個講嘅
如果可以好似discuz咁有會員名
又或者好似reddit咁有得跳去parent comment
咁就perfect池